(忍左好耐) 信星座個D人係唔係大腦發育未健全?

入星座POST一睇:

「獅子座真係得個樣
成日表面睇落可以好活躍開朗健談
但其實內心無限空虛
如果有人可以睇穿獅子既內心
伸出佢既友誼之手
隻獅子一定雙倍報答你
>講中哂
>>抱抱
>>>we know that feel bro...」

唔通我唔係獅子座就唔會內心空虛咩?
唔通成個老蘭都係獅子座咩?

_________________________________________________________________________

「獅子同雙魚無可能 分得
係真
>其實未一齊已經知架喇
>>點解 我仲諗住有機
>>>因為獅子只會被性格鮮明既人吸引 雙魚是憂鬱小子」

見到真係笑到噴精
其實依個世界,咩人都會被性格鮮明的人吸引,
咩人都會憂鬱架,
唔好以為人類係得一個性格先得架

_________________________________________________________________________

「最憎天蠍 陰陰濕濕咁」

屠格涅夫: I'll sue you!

老老實實
點解廿一世紀仲會有人相信太陽星座可以決定人格?

故勿論依個世界係唔係得十二種人
你老味個d星座書講既野大路到仆街
萬箭齊發插中你兩箭就話好撚準呀
哇~典解咁準既~
笑撚死人咩

星座同你既性格係統計學上都無直接關係
頂多只係一種階級教養
網絡媒體長期說教,
令到你硬粗咁屈自己係一個點樣既人
將本來有好多戈能性既自己夾硬cut頭cut尾變做一個你覺得自己係既人

本來你係樂觀既
信左星座撚講既side track野
然後為左要去合理化星座個套講法
將一啲每個人都會經歷既情感無限放大
將自己營造到好撚獅子座,好撚雙魚座,好撚山羊座咁

老老柒柒
內向既獅子座多的是啦
熱衷社交既山羊座多日是啦
你覺得星座準係因為你生活圈子太撚細啫

萬箭齊發係都要搵兩箭插中自己
就算你話星座係占星學,
但占星學又只唔只學緊太陽星座?
太陽星座對人既性格根本無線性關係

得罪講句
信星座個D人係必然係大腦發育未健全
我宣佈
連登仔可以隨意恥笑星座撚
可以屌狗咁屌佢地

星座撚=狗

撚狗=撚星座撚

高汁

信星座 = 閱讀能力低下 = on9仔 = 隨意恥笑

星座撚=狗

星座撚死老豆老母

有隻狗偷偷入黎柯尿留負評

信星座果啲人真係弱智

成個老蘭都獅子座

見一個po就負評一個

你咁理性 應該係山羊座/處女座

巴打咩星座？

關愛座

講咁多咪又係睇星座

而家d90後

我十二種星座嘅女都媾過食過

全部都屬雞

巴打個名

你不如收皮

星座撚語錄:

「你咁理性 應該係山羊座/處女座 」

人類係應該要有理性架
如果依個世界得山羊座同處女座係理性思考(其實都唔係理性,而係簡單地用腦思考)
咁就大件事

Barnum effect

the tendency to accept as true types of information such as character assessments or horoscopes, even when the information is so vague as to be worthless.

一直都覺得信星座嘅人係好戇鳩

巴打我欣賞你 不過我都係翻去研究星座先

好似係年紀問題，係連登你可能同個小學生係同一個post吹緊水
小學生就係傾星座ga la, 唔通傾AV咩

利申 小學生

「有人說:占星學就是搞那些星座啊!!；
答：星座學是占星學中的一部份，但卻不是占星學的全貌。雖然太陽對我們來說是一顆非常重要的恆星，但星座學只討論太陽這個朋友有什麼樣的性格，以及當你出生時太陽因所處的黃道位置而產生投射上的質變，因此，如果完全忽略其他八個行星朋友以及與我們生活息息相關的衛星月亮，那麼不管是古典占星學或是現代心理占星學，在論述個人特質的基礎上顯然是完全不夠的。」

依位同學,
星座本身無咩值得研究
真係對依方面有興趣就唔該去學下占星咩

星座撚笑料:

「雙魚男鍾意咩類型有冇人解答到
>長曲髮
>斯文 心地善良
>見多你幾次 互動多幾下特別經歷就會自己亂諗
>>討厭多咀狗/強詞奪理潑婦罵街」

我諗依個世界應該除左雙魚男之外,所有人都唔會討厭多咀狗/強詞奪理潑婦罵街

btw星座撚癲到連髮型都要限制埋
真係痴撚線

不嬲都覺
但廢事比人話我撩交打
所以廢事理佢地
btw識親d女講星座果d十居其九都係低能兒童

其實樓主你自己都識得分清咩叫太陽星座
就知道最低階既星座撚淨係講太陽星座=全部
其實果班係真係屌都費閪事架喎

真正想了解占星既人都走左去正經學占星學
太陽星座只係占星學既百份之一都冇

我係射手，處女男朋友

咁你同你男友遲早分手
你咁中意自由，又同咁多異性有咁好關係
加上話你兩句你就跳曬制，睇唔到你地有將來

星座可以預測未來嫁

我山羊座份人好和平，我就唔同你拗嘅！

射手座真係得個樣
成日表面睇落可以好活躍開朗健談
但其實內心無限空虛
如果有人可以睇穿射手既內心
伸出佢既友誼之手
隻射手一定雙倍報答你

山羊座真係得個樣

成日表面睇落可以好活躍開朗健談
但其實內心無限空虛
如果有人可以睇穿山羊既內心
伸出佢既友誼之手
隻山羊一定雙倍報答你

先屈你鍾意自由(暗串你淫底雞)
然後你唔認就話你易跳制

定力差啲,智商低啲都比佢疾到,
星座撚就是霸道的狗

中啊

其實入得去既都偽騙西屌姐

信星座同信宗教，風水一樣。咁都要反

樓主好勁

星座等於啲文青睇完本超稈尼采就周圍同人講自己係存在主義,然後chok emo樣話自己好撚悲觀一樣
都係皮毛之學

真係學占星就唔會單單講星座啦
風水都係講好多飯,
唔係單單話你咩月份出世就可以定你生死
好多野要計

而宗教更加係另一個概念的東西

中哂

哇屌中曬

屌佢老母 d星座撚叫春一定講呢一句 平時人前好開心好歡樂 一個人時孤獨寂寞空虛好多心事乜乜柒柒

邊撚個唔係咁架屌你老母 邊個會日日都好開心

但好多人話好準

我估樓豬係巨蟹座